香港人可以點樣懲罰侵侵間公司

佢嘅酒店好似只得美國有